林鄭團結咗香港人

好多平時唔留意時事嘅潮童
只留心DSE嘅中學生
日日呃like嘅港女
日日沖rank嘅毒男
全部都團結為港！
林鄭功德圓滿